點解動物咁中意俾人摸頭？

我摸親屋企隻貓就咕咕聲
又好冧咁嘅樣

以前養過狗仔兔仔
又係俾我摸頭摸到個樣勁enjoy

摸頭帶俾動物嘅係一種乜野嘅表達？傳遞緊咩訊息俾佢？

人都好鍾意俾人摸頭

因為R 唔到

會咩？我冇乜特別感覺

但我唔係r佢喎
係細細力撫摸佢地個頭仔

因爲你先係佢隻寵物

我都好中意比人摸頭仔

按摸舒服

呢種我都有諗過
但通常係曖昧中男摸女
個女先會覺得high
而唔係一種好舒服嘅按摩
正如啲人係揼骨都唔會叫按摩師摸佢頭
都係按下穴位鬆弛神經

動物係無論男女都好中意俾人摸頭
可以話一種entertainment
而呢樣野正正係動物與動物之間做唔到嘅野

無論力度定角度
好似只有人類先可以帶俾動物嘅一種行為

你可能令佢記起細個媽媽用舌頭幫佢哋清潔嘅感覺

：以為我好鍾意？俾面你咋

你試下摸自己個頭

我隻龜唔鍾意

我每次都趁自己隻巴西唔留意先偷摸佢

我以前細個養龜
試過摸佢但俾佢咬
勁傷心

啱啊

For instance, petting a cat or a dog on the head gives the animal attention, which it might crave, said Dr. Nicholas Dodman, a professor emeritus at the Cummings School of Veterinary Medicine at Tufts University. Moreover, it's difficult for cats and dogs to touch the tops of their heads with their paws, and it's impossible for them to lick it with their tongues. [20 Weird Dog and Cat Behaviors Explained by Science]

"It's a relatively inaccessible area that you can reach for them, so you're doing them a favor in that sense," Dodman told Live Science.

工具人

我摸個龜頭會越申越長

樓主你開呢個post都唔洗旨意可以正常討論

貓狗都R到自己個頭